女仔食煙，爛賭，吸毒 會否加分?

有冇人發覺 有不良嗜好既女仔多數都好靚
特別係食煙既女仔
個個識打扮，身材都好正 ，好有吸引力

依家香港，個個都揾到個錢，人人都30k以上收入
如果你係樣衰毒撚
唔係富二代，富豪，我都幾難用正常社交方法識到女

所以毒撚是否應該溝d 爛賭,吸毒既女仔
果d女仔係最等錢洗
加上
香港有不良嗜好既女仔多數都靚得驚人
個樣又唔差

點先識到呢d女仔? Disco得唔得?

即係MK妹啦
MK妹又幾撚時到毒撚呀 係都MK仔啦 又係到玩FF

埋單嗰陣到毒撚

埋單咪又係俾MK妹虐待

埋黎做乜

連登仔: 毒撚有得埋單已經好好，好過邊個邊個連單都冇得埋

佢地吸毒吸到咁瘦

人生有一次非叫雞情況下
享用女性肉體機會

識幾個會weed既都係搵60k以上
全部有master degree

條女食煙，你幫佢奶既時候，就知味道

420

女仔食煙真係好吸引
就算普通樣食煙>>靚女唔食煙

你試過？

係點既樣

weed同吸毒差好遠喎

會阿，可以（SL.人UT）再加10分

SL人UT 係咩意思

如果你假膠我一定屌撚死你
上得連登都會唔知㗎咩

咁食煙都包埋嘛樓主話

有得奶mk妹對腳 被佢虐待，都無問題

道德冇對錯,咩野叫不良嗜好都係由人定義,唔好做道德判官,最重要嘅係,係人都有過去,你真係愛佢就唔會介意

靚女>樣衰

所以毒撚是否應該溝d 爛賭,吸毒既女仔
果d女仔係最等錢洗
加上
香港有不良嗜好既女仔多數都靚得驚人
個樣又唔差

毒撚應該反其道而行,溝高收入/高學歷嘅中上樣/靚女,原因係高條件女性反而冇咩男人夠膽追,咁樣可能有意外收獲